我當哂你地係屋企人！

各位手足，哩段日子如果無左大家，我根本支持唔到，活唔到落去。係到好想多謝你地，但係更加重要嘅，係唔想大家互相指罵。

雖然五大訴求得唔到回應，仲要一直有人被捕受傷，但係運動能夠持續到而家，全靠我地有共識，「不割蓆、不篤灰、不指責」。

我地嘅抗爭模式一直都係「兄弟爬山，各有各位」，就算我地唔認同，都絕對唔會互相指罵。我地唔係口講民主，我地哩兩個幾月係真真正正實現緊民主！

今晚連登嘅風氣真係好傷大家心，雖然可能好核突，但係我愛你地每一位手足。希望大家記住，其實我地無人知道點先係好，但係唔團結就一定無出路！

應承我，有啲咩大家慢慢講，唔好再亂開post指責一齊共患難嘅手足，好嗎？

核彈都唔割，大家係屋企人，割乜柒！

黑暗過後，約哂你地除口罩係煲底見！唔好放我飛機呀

自推十次

推

好多狗同三毛入黎帶風向

我都當晒大家一家人
唔受傷唔被捕
一齊贏啊

我愛你地

希望你地會見到

推多次

推多六下